# Tronco_cono_InkScape

.   Extensión para el programa InkScape para crear el desarrollo de un cono truncado de forma que sirva de plantilla para crear inscripciones y dibujos para macetas, pantallas de lámpara o cualquier objeto con forma tronco-cónica.